一人一個想做嘅事(有違倫理道德，但係合情合法)

小弟先。我一直都好想同sporty，合眼緣嘅女仔做一次愛，完全冇任何誠諾，唔涉及利益，只係想享受做愛嘅快感。
因為有一個我好愛嘅女朋友，所以一直都係道德嘅規範之下唔敢咁做，連諗都唔敢多諗。

跳樓

一起蘑菇